GME 好友，我地唔好咁快GEL 住

慢慢升，每日bin 一次社工教同埋唔敢入市班傻散教

哩d股都有得慢慢

今日200 聽日400 後日800
大後日1600
要升到上32000 你覺得可以bin 淡友幾多日

至少sh到100000 bin淡友

日日bin 鳩班社工

究竟而家賭邊隻好?gme amc?

Gme

仲有得笑好笑喇
睇下而家歐盤

歐盤升到$169啦喎

清我係你就深潛啦

小弟新手
無知一問，到底升咩？
點解會彈到咁

有冇師兄解答下